開始覺得波台越來越多on9子

要清算點

嗨

開名啦

義和b

下下呼下下呼

要求各隊波係狗竇交人

樓上所有

系

呢個真on9

叻哥好久不見了

agger路

係

今日贏幾多

冇左牛sir後，每次我一上飲食台我個心就赤赤痛